技能發動！係公司執左隻昆蟲 有冇人知咩黎？

見佢好可憐
執左佢返黎 一陣比啲葉佢食先

幾型棍 有d 似蒙面超人

rip

天牛

異形

蝗？

巨沙螽。

外表像蟋蟀、蝗蟲、草猛，當地原住民毛利人稱之為weta punga，

普遍體重為20至30公克，只生長在在紐西蘭的小巴里爾島上，

成蟲可以直接將麻雀舉起。

打嘅定飛嘅

Load左1秒先明

真係好似
雖然懵面超人真係參考昆蟲

拉唔拉得起你？ 中粒仔

又黎，又有小智